<resources>
    <string name="app_name">uas</string>
    <string name="img_desc">Gambar Materi</string>
    <string name="title_materi">Judul Materi</string>
    <string name="keterangan_materi">Status Materi</string>
    <string name="desc_materi">Deskripsi Materi</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="app_desc">Edusuhu merupakan aplikasi kursus yang ditujukan untuk
    siapa saja yang ingin belajar.Dengan keberagaman materi pembelajaran yang disediakan,
        aplikasi ini menyasar berbagai kelompok, mulai dari pelajar sekolah, mahasiswa, hingga para
        profesional yang ingin meningkatkan keahlian mereka. Dengan demikian, Edusuhu menjadi
        solusi pembelajaran yang dapat diakses oleh berbagai lapisan masyarakat tanpa batasan
        usia atau latar belakang pendidikan tertentu. Melalui platform kursusnya, Edusuhu
        memberikan peluang bagi setiap individu untuk mengikuti kelas-kelas yang sesuai
        dengan minat dan kebutuhan mereka, menciptakan ekosistem pembelajaran yang inklusif
        dan mendukung pertumbuhan intelektual serta kemajuan karir.</string>
    <string-array name="data_title">
        <item>MASTER THE DRAFTING PHASE IN MOBILE LEGENDS</item>
        <item>TURN YOUR LAPTOP INTO HACKING MACHINE</item>
        <item>LEARN TO DRAW ANIME FACES WITH MR BOMBASTIC</item>
        <item>LEARN TO MAKE MUSIC LIKE ALAN WALKER</item>
        <item>NODE.JS FROM ZERO TO HERO</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_keterangan">
        <item>100 Menit</item>
        <item>202 Menit</item>
        <item>76 Menit</item>
        <item>152 Menit</item>
        <item>87 Menit</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_img">
        <item>https://i.postimg.cc/FKZSVv98/fanny.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/j2JCmYbs/hacker-anonymous.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/FRzYbJCk/draw-anime.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/bw68xV7L/FL.jpg</item>
        <item>https://e0.pxfuel.com/wallpapers/394/637/desktop-wallpaper-hello-world-in-node-js-hello-world-webpage-just-in-node-js.jpg</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi">
        <item><string>
            "Drafting Phase" merupakan salah satu aspek kritis dalam permainan tim.
            Fase ini melibatkan pemilihan dan pengaturan hero yang akan digunakan oleh setiap pemain
            dalam tim, yang kemudian akan berpengaruh signifikan terhadap strategi permainan dan
            peluang kemenangan.
            Signifikansi Fase Pemilihan Hero:
                Menjelaskan pentingnya fase pemilihan hero dalam Mobile Legends, di mana keputusan
            yang tepat dalam memilih hero dapat memberikan keuntungan strategis yang besar bagi tim.
        </string>
        </item>
        <item>
            Hacker adalah orang yang skill pemrogramannya mampu menerobos sistem keamanan komputer atau
            jaringan komputer untuk tujuan tertentu. Seorang hacker memiliki pemahaman lanjutan tentang
            komputer, jaringan, pemrograman, atau perangkat keras. Mengetahui apa itu hacker dapat memahami
            bahwa hacker tak selamanya identik dengan penjahat dunia maya. Di dunia siber, hacker adalah
            sosok yang bisa meretas perangkat seperti komputer, ponsel, webcam, hingga router.
            Tindakan hacker yang merugikan pihak tertentu merupakan tindakan kriminal. Namun, pada kasus
            tertentu, hacker adalah sosok yang juga bisa menguntungkan. Mengetahui apa itu hacker
            saat ini sudah banyak menggunakan jasanya itu untuk memberikan perlindungan pada sistem
            website atau aplikasi yang digunakan oleh suatu perusahaan.
            Hacker tersebut dikenal dengan istilah ethical hacker atau white hat.
        </item>
        <item>Menggambar anime menjadi salah satu kegiatan yang bisa dilakukan pada waktu luang,
            khususnya bagi para wibu atau pecinta budaya Jepang. Selain menjadi hobi, kegiatan
            tersebut juga memiliki daya jual untuk menambah pemasukan. Bagi kalian yang baru akan
            mencoba menggambar anime, jangan ragu. Sebab, cara menggambar anime untuk pemula tidak
            sulit. Selain itu, alat dan bahan yang perlu disiapkan juga cukup sederhana.
            Sepert dikutip dari buku berjudul Cara Mudah Menggambar Manga tulisan Fodou (2013),
            beberapa alat dan bahan yang digunakan untuk menggambar anime meliputi pensil,
            penghapus, drawing pen, kertas, hingga alat pewarna. Selain menyiapkan alat-alat,
            kalian juga harus mampu berimajinasi dan mengembangkan kreativitas, sehingga bisa
            menghasilkan karya yang memuaskan</item>
        <item>Bagi pencinta musik, menciptakan sebuah instrumen musik atau lagu merupakan hal yang
            sangat didambakan. Apalagi bagi yang sudah mahir dalam memainkan alat musik, bahkan
            kalian sendiri sudah mampu menciptakan lirik sendiri dan membuatnya ke dalam sebuah lagu
            . Nah, ada sebuah software atau aplikasi yang dapat digunakan oleh seorang pemula
            untuk mulai belajar memproduksi musik. Nama software-nya yaitu FL Studio.</item>
        <item>Node.js adalah runtime environment untuk JavaScript yang bersifat open-source dan
            cross-platform. Dengan Node.js kita dapat menjalankan kode JavaScript di mana pun,
            tidak hanya terbatas pada lingkungan browser. Node.js menjalankan V8 JavaScript engine
            (yang juga merupakan inti dari Google Chrome) di luar
            browser. Ini memungkinkan Node.js memiliki performa yang tinggi.Node.js juga menyediakan
            banyak library/module JavaScript yang membantu menyederhanakan pengembangan aplikasi web
        </item>
    </string-array>
</resources>